吊鐘燒賣好唔好食

???

連登冇人識

香港邊度有吊鐘燒賣？

又撚新會然